真・NMB討區47: 某會然松村芽久未真係好hamsup

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 18th單已於2018年4月4日發售。

初回限定盤 Type-A【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

初回限定盤 Type-C【DVD付】

初回限定盤 Type-D【DVD付】

劇場盤【CD】

18th Single - 欲望者
【MV】欲望者 / NMB48[公式]

【MV】阪急電車(Short ver.) / NMB48 Team N[公式]

【MV】四字熟語ガールズ(Short ver.) / NMB48 Team M[公式]

【MV】匙を投げるな！(Short ver.) / NMB48 Team BII[公式]

【MV】Good Timing (Short ver.) / 山本彩加、梅山恋和、上西怜、岩田桃夏、山田寿々[公式]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

ドラフト研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by專一既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

binc list(填):

真點binc list:

開post所需文件

市川美織(AKB48 10期生 山本チームN)
【卒業公演及び最終活動日について】
■AKB48劇場 最終公演：2018年4月18日(水)
市川美織 AKB48劇場 ラストアイドル公演～今が旬！秋葉原発祥フレッシュレモン、出荷します～ ※開演時間未定

■NMB48劇場 卒業公演：2018年5月1日(火)
チームN「目撃者」公演 18:00開演予定

最終活動日：
2018年4月30日(月) 神奈川・パシフィコ横浜【AKB48 9thアルバム「僕たちは、あの日の夜明けを知っている」大写真会】

中野麗来(4期生 川上チームM)
卒業公演日:未定
最終活動日:未定

又嚟

Lm

留名
等hamsup仔留言

搵我？

LM

喂喂喂

頂樓正評不解釋

禾楓竟然有更新ig story
睇嚟應該會長用

binc list 有冇巴打填完之後撳入去睇下有冇更新到自己？

自膠
當我冇講過

搞錯左小小野
聽日放假係屋企執多次 可能要大家填多次

填多次又會發現大家啲推唔同晒

咁唔g了

Me專一

禾就最專一

人唔笑

禾美瑠

竟然唔係統一係埋同一部
btw我應該抽大約40隻

要票可以留底tg/line

望耐左唔知點解覺得まりりん個樣好似nelnel

有冇對比圖

I miss禾美瑠

少少啦，但下面靚d

咁多位hamsup仔早晨

仲早晨

冰個黎

大家好

請問依度有冇清唔係推彩又要第一輪一齊抽左7月15號

lm

錯圖自

好似無

抽10月 幫你唔到

好笑

熟晒

麻麻地

ことちゃん

日日數住幾時放監

又up相

jm9

大田莉央奈世界第一

久代

唔識

自從愛上左ことちゃん之後
人都精神左 做野又快左
d老女人mail有d想唔睇了

貪新忘舊人之常情

呢幾日一諗到佢要跳hamsup舞就好頹

倒數緊幾時要正式搵工姐
家陣仲可以話有2年束縛先唔搵工住
過多一年廢青又要投身社會

りぃちゃん

言いたいことがあるんだよ〜
やっぱりことちゃんはかわいいよー！！！

正

假到

轉推flag?

禾夢莉

咁就一年

轉左啦好似？

我就唔mind hamsup無嘅

讀下書咪幾好

閣下一年加左幾多推

加推左邊？
右邊唔識？

左邊不了啦

點轉?

一個都冇

楓妹嘅幸福交比我

楓妹正式出道前已經推緊

Hamsup guys

已沉

喜歡你讓我下沉

Mirumiru巴打

不了

u gay

個個都會post架啦

佢又同我講佢好開心
希望唔係跳hamsup舞

Me有大田bbg 唔洗望其他

bbg 以前嘅雪清去咗邊

不嬲都係咁架啦

雪清已經變左

跳hamsup舞點開心

有錢人既野識條鐵咩

禾會好好照顧禾梓

我愛ことちゃん

我愛りぃちゃん

清難波唔洗你操心啦
禾梓我會好好照顧
你放心返名古屋啦

由箱推變左單推

冇得睇ことちゃんshowroom好寂寞
有冇人理解到

小朋友不如著返件衫先

唔準你地咁話雪清

I know that feel ar

我不行了

名古屋不了

你大田d mail同sr都好密

今日あみまる得一封mail
無showroom睇
睇左下晝showroom重播

禾ここな又話sr

Hamsup 衫

好掛住大田

好掛住ことちゃん

好掛住美瑠

手足唔係hamsup就係叫春

真

終於捨得返大阪

好掛著老婆

好想快d見ことちゃん

好想快d見りぃちゃん

咁不如討論下貿易戰囉

討論柏祖

討論下禾珠登基之後既得獎感言

不如討論下，放濕屁算唔算瀨咗屎？

應該可以講到overrun

英超最佳領隊

隔離見到

講還講

咩係珠里奈浪潮

Sick ball

柏祖跳舞.gif

禾地係柏祖苦主大聯盟

又叫春

計瀨軟屎？

姐係要係人都識講悔しい

講到第二日握手會

蘇扑user - mirumiru

Of course yes

棄左就靜啦

好想同佢哋瘋狂玩沙錘

469實在高質

要不是有欅照顧你們48一早就完蛋了

點睇偷偷地放無聲屁

仲有照顧垃圾難波隻欲望者

響屁唔臭

偷放屁嘅人好陰濕

我就中意公開放屁

公開瀨屎

禾日日都同禾夢玩

夢莉搖頭

牙夢咁夜

夢莉：I have no idea...what I’m doing

呢個搞笑

其實夢莉會唔會覺得做呢啲野好無聊

未必嘅
好關家姐啫

夢莉心諗: jm9

係ヤマトくん啊

好想見大田

就到6/9
棄少少券去見囉

幾時先到6/9
好耐無同久代講野

過多一個月
努力工作

仲久代？

上幾句先大田

唔洗同佢講再見咩

好橙

有始有終
好男人

聽講雪仔剩係同久代講88
無抽講三田88

呢個都無推過

多謝雪清提供笑話

成班屈我推三田
明明我推大田

啱啱先讚完樓主好男人
咁快又唔認推

Me都無推過

彼得三次唔認耶穌
樓主幾次唔認推

須藤さんは、結婚と同時に同居をしているといい、「新婚生活のマンネリを防ぐため、水着、ナース服、メイド服をローテーションで着て……」

加推右邊？

船員不了啦

想同ことちゃん去ユニバ

賣三田嘅雪清

禾就係牙彩攬住嗰隻狗

夠鐘食藥啦
你係咪就係果個逃走的病人?

我牙妹美來寶寶

連雲爺爺都唔撈 難波幾時先執

快架啦

Music station 都上唔到，好快執

ho hamsup

@松村芽久未

yes同我一樣咁hamsup
佢晚晚都hamsup我

對上係邊單？

好想聽到ことちゃん叫禾お兄ちゃん

幾時先到69

迷路畢業單 好似係

自膠 原來係新加坡

好想見美瑠

008 走果次

之後無上過

第二張

第二張後面

又冇sr 又冇mail
掛死お兄ちゃん了

真係第一次沉得咁勁

從沒似這樣發瘋 全日也掛念你
能讓我更加堅壯 同時讓我偷偷哭起

本po兩大沉船友

是太想念你 超過了預期

Mail圖黎？

我已經沉左落去ことちゃん呢隻船到了

係
但blog都有

心諗無啦啦咁多高清圖

佢post完blog之後再po mail

我都好想po圖呀

大田冇po圖係blog咩

咁曚都廢事po啦

嬉しいコト！
高興既事！
楽しいコト！
開心既事！
あなたが好きなのはー？？
你中意既係ー？？
(ことちゃんのコトーー！！！)
(ことちゃん既事〜ー！！)

私の夢はあなたの天使になるコト！
我既夢想係成為你既天使！

愛知県出身高校3年生17歳のことちゃんこと
杉浦琴音です！
我係愛知出生既高中三年生 17歲既ことちゃん呀！

()のところを覚えていただきたいです

記住括號入面d野呀ー〜！

おはようございます！
メンバーさんが沖縄ということで
私が冬に行った沖縄の修学旅行の写真です！
今度は暖かい時に行きたいな～
早晨呀！
因為d老女人去左沖繩
所以我都po下我冬天修學旅行去沖繩果d相先
下次等暖d想同男朋友我再去過〜

AKB48 52ndシングルの大握手会が6/17(日)名古屋ドームが追加になりました！
私は第5部です！！
1度遊びに来てください
52單加左6/17號名古屋巨蛋
我就係第5部
請一定要過黎搵我呀

ブログのコメントして下さったみなさんありがとうございます(・ω・。)
コメントもモバメの返信もみなさん暖かくて優しくて嬉しいです
好多謝大家係係個blog到留言呀
不論係留言定係mail既回覆 大家都好溫 我真係好開心呀
4/30までドラフト3期研究生のモバメが無料なので是非！！
30號之前d3 d mail都係免費
一定要訂我呀

今日は私からの質問です！
みなさんは今 旅行に行くならどこに行きたいですか？？
お答えお待ちしてます
今日到我問返大家啦
大家呢一刻想去邊度旅行呀？
等你地覆我

最後まで読んでくださりありがとうございました(^^)/
それではみなさん今日も1日頑張りましょう
多謝哂睇到呢度既你地
今日大家都要加油呀

有兩個老女人去咗關島

大奇跡日

あいか

あいか
ももりん
ちほちゃん

呢三個基本上都唔會搵到佢地個身影

4期唔識

誕生日おめでとう
連你都20歲

啱啱睇到沖繩爆麻疹

yes ？
不過正常應該種哂豆

大佬你唔好咁痴線啦

ちほ唔係有個好少更新既twitter咩

唔跳hamsup舞真係浪費晒

有 不過條友基本上係年更
生日新年同聖誕

去緊機場 好眼訓

又飛

大田bbg晨早流流又開showroom

雪清到海床未

ことちゃん都冇開

到左地核了

等你地球另外一邊海面上返黎

一講完
雪清個bbg就sd mail黎
幾時先到我bbg

做咩訂我bbg mail

咁快爭女

我叫佢訂既

我訂哂15個
因為免費

呢個真

廁

右2

5個入面廁仔推3個

頂盡咪得千尋

三田 千尋 あいり

CLS

1、3、4典會關我事
5當你贏

5嗰個

決定每日學個日文四字熟語
今日係本末転倒 本末倒置

都冇話1同4關你事

咁d數字做咩

大田又開showroom

數5個人

海報咁多個又唔見你數埋

1 真人幾正

清又加推

成日model咁不了

渣手好熱情

hamsup不能移

清揸過？

渲過
捉住我對手唔俾我走

咁癲

定係清太靚仔

me柒頭皮

你都柒頭皮咁我係咩

咁我去咪攬實我

ys

sweet

咁危險都係不了

笑到gapgap 聲

雪仔

當年廁仔一心一意做三田隻青蛙，而家係女佢都岩

你估我係你咩

你地唔好諗住同我彩爭女

岡田奈々 推特
After Party … 🌃🥂🌺
さやゆーりが さやゆーりで
さやゆーりすぎて
眼福の極み 。

禾あみまる showroom係咁叫禾去見佢
幾時到6/9？
要棄券見下佢

諗緊點樣棄好
點解久代要開第7第8部

你久代咪又係每部一張

叫左你抽架啦

一個月之前鬼知自己沉到咁咩

係囉
原本我都想抽
但無抽到
而家要棄券

1-2張點都會棄既
但棄唔到多

清你老婆saepii 好正
可以一齊留意

搞人老婆宣言

岩呀
禾老婆saepii當然正啦

所以清唔好搞禾557啦

557都係禾架

貴圈真亂

好有禮貌 問左先睇

譯左大田篇blog，不過有d位可能譯錯
有冇清都想係我個網一齊譯blog

有無清mh?

「自我介紹唔譯了」

唔好啦

清幾耐無update 過

早排d握手會無咩野打嘛

冇野打定冇心機打

Why not both

老婆出blog又唔譯

圖都冇人貼

身體卻很誠實

比人棄哂啦

老婆

禾慣咗自私睇uka

清 呢度人少少 無睇唔使扮 唔怕講出嚟

留意到你老婆出左個post差唔多1日 你都冇like

玩踢爆

CCTV

船長 is watching you

老婆篇blog

你有我ig ?

船長東廠錦衣衛

牙欣對龜頭好有興趣

Hamsup jai

yes
牙欣好hamsup

牙欣好hamsup

牙欣不了

要諗下
大段我都懶得譯

想長訂牙妹同ことちゃん了

可以寫信比d3未

嬉しいコト！
高興既事！
楽しいコト！
開心既事！
あなたが好きなのはー？？
你中意既係？？
(ことちゃんのコトーー！！！)
（ことちゃん既事〜ー！！！)

私の夢はあなたの天使になるコト！
我既夢想係成為你天使呢件事！

愛知県出身高校3年生17歳のことちゃんこと
杉浦琴音です！
我係愛知縣出世既ことちゃん！

()のところを覚えていただきたいです
(記住括號入面既野呀！)

皆さんこんばんは！
大家晚安
前回のブログのコメントありがとうございます
上次blog果d cm多謝哂
皆さんのコメントを読んで私もいろんな所へ行きたくなりました
我有睇哂大家d留言，好多地方我都好想去呀
そしてぜひ「ことちゃんのトコ」に来てください
然後大家都一定要黎我呢度呀！

りおなと髪型がお揃いだったので写真を撮っていたら・・・
同雪清個bbg整埋同一個髮型
仲影左張相。。
いつの間にかツインテールが増えてました
好似突然間多左好多雙馬尾咁

今日は豚汁を作りました～
豚汁をお昼ご飯に持っていきます
今日整左豬肉湯
仲帶左豬肉湯去食lunch
毎日料理を作っている方は凄いなあと尊敬！
もっと上手になりたいな～

好尊敬每日都煮飯既人 好勵害
好想煮得叻d

そしてお昼の山本望叶ちゃんとのエル浦エル音SHOWROOMありがとうございました！
仲有今日晏就同みかにゃん一齊開左showroom
みなさんのコメントをあまり読めなかったのでまた来てください
大家d cm雖然未必讀得哂 但都要再黎睇我showroom呀
あなたのコメント全部読みます
我一定會睇你既cm架

最後まで読んでくださりありがとうございました(^^)/
多謝大家睇哂我個blog
今日の皆さんへの質問は「彼女に作って欲しい料理は？」です！
今日想問大和哥哥 想女朋友整咩料理？

いいね、感想、コメントなどお待ちしてます(・ω・。)
等緊大家like同cm桇

照寄啫應該

未計出道唔知收唔收到

譯埋自我介紹
係愛呀哈利

雪清個bbg

想多d人記得佢個自我介紹
有一日上公演大家都識叫

你見我連自介都唔譯就知我應該3分鐘熱度啦

大田bbg又開showroom
就算每日扔50yen都幾係野

掉塔啦

Me窮

掉塔上第一不如掟多幾張握手券

明明係支持d3既好手足

why not both

你掟搭佢得幾蚊分
掟握手券有十幾蚊分

二黎掟塔讀名冇意思
不如比佢認得我好過

岩呀

掉到佢認得

握手就有話題

All in握手算啦

支持有好多種方法既

扔比d3實認得既
不過印象可能無握10張咁深姐

其實有無得分

好似得塔先有
松屋都食唔到

咩得分？

禾さえぴぃ
可愛いすぎる

都好似食到個平嘅

握手應該係公司出俾佢地？
個個分啲1000羊都未必分到1舊

唔小人負皮左
握手好似每張分10yen
要召喚古代龍人焜水巴先答到

你地譯blog唔順便放上d nmb fb group/page?

有冇性趣整個page再連埋我個blog
係blog出完post佢識自己去fb page post埋

我唔睇blog

日文巨靠你地啦

有本地咩

變態

一個人無咩動力

cls

Camman好hamsup

學習君鐘意なぎさ個主持影

know play

唔啦
都唔識日文

妖術

三個都好正
一次滿足3個願望

3個都不了

好彩我次次都秒like uka ig，船長實捉我唔到

識到朋友實在太好了

已經認得哂d d3

我應該淨係認到一半

認到牙妹 我條女 你bbg 串仔個あみまる先
之後就係希依音同nel nel

嘩

唔識nel nel同あみまる

nel nel真係個鼻我先認得

連環圖

あみまる都唔識 jaga

mail都唔多個

他の子を見えない

想見你

禾既あみまる～

好gfable

fit 到

好正

早幾日睇佢白色水着果 d 相，佢手臂都有 d 粗

大田睇睇下有d似枝隊

4個鐘 14枝塔
中野姉妹

粗都正
好想俾佢大脾夾住

有肉先好

一入去我呆左

我入去見到有人連掟兩枝
但睇真d條友係麗來真飯

細妹應該未有痴線飯住啦

唔好話
ことちゃん都已經有我呢個痴線飯了

有無fing塔先

on9仔先fing塔

做咩話自己

fing塔？我fing jer添呀

咪督灰啦

有無咁快呀

起碼而家都叫有消息

成班無人性
自己偷偷笑咪算囉,係要一齊笑

有無講過卒左撈乜？

無 都係讀好書先啦

13歲可以撈乜

黎香港 有雪清養佢

包佢好食好住有狗仔玩

好似都係有錢女黎

即係玩你?

快點來玩我

三萬蚊

過夜呀

今晚7點又有我大田bbg既showroom

好可愛

NMB城恵理子、大阪梅田で彼氏とデートか？

有秋元爸爸睇住

右邊正到

比較在意點解可以企得咁近影

呢個前輩

有人話係細佬
然後有人話 "30代の弟なんてありえないよ"

組閣前のチームの千秋楽につきまして、日程が決定しましたのでお知らせ致します。

チームA「M.T.に捧ぐ」公演 千秋楽
2018年5月16日(水)
※小嶋菜月の卒業公演と、兼任メンバーの白間美瑠・宮脇咲良の壮行会も実施致します。

チームK「最終ベルが鳴る」公演 千秋楽
2018年5月15日(火)
※田野優花の卒業公演と、兼任メンバーの兒玉遥の壮行会も実施致します。

チームB「ただいま 恋愛中」公演 千秋楽
2018年5月28日(月)
※兼任メンバーの矢吹奈子壮行会も実施致します。

チーム4「夢を死なせるわけにいかない」公演 千秋楽
2018年5月18日(金)
※兼任メンバーの北川稜巴・渋谷凪咲・朝長美桜の壮行会も実施致します。

原來講左咁耐都未組

潛力

淨係想知菜月幾時最終活動日

正喎

本po已死

爭d要用搜尋先搵得返個post

好靜
今日佢地影總選野

執柒前基本

召喚mirumiru巴打

點呀清

要左

又爭

仲要唔要票
60@1放哂比你

我都有票放

利申無抽52單

人太多

有幾多

50

deal

咁唔好同我爭

幫唔幫埋我收

咁到左再pm你
衝唔到速報
你仲要票可以pm雪清同村瀨

幾多

應該都有50

$60/1?

Yes

real voice

deal

完了

15分鐘收左100票

賣腎

真巨巨

仲要唔要票

村瀨清都有票
想要票都可以搵佢

仲有票

手足們啲票點賣法

$60@1

ching瞬間賣腎

青真愛
我盡綿力投30

正式宣布本post真愛 miru巴

我愛你

嗱佢無講過100張點投呀

如果係投禾美瑠就多謝晒

你美瑠
笑4

突然間又出黎爭返美瑠

都無棄過

名又改埋 又爭mk梓557

收到wind仲想搞埋禾bbg

仲好意思禾美瑠

如何回到當時

研究報告指出食lunch 前嘅雪清75%推久代 25%廁

100%大田呀

笑4

開個三田俾佢
等佢贏莊家100蚊

仲有夢莉

hamsup mui咁忙咪睇下其他囉

收錯wind
bbg留返俾你慢慢j

咩籍口

四條煙

久代 三田 大田 ??

いそちゃん

大田 久代 千尋 愛梨

吃個係咪棄牌list

真愛是真

可能收埋成副麻雀係枱底

係咪有咩誤會
禾單推大田

久代？

收埋左係屋企

佢又係洗廁所？

法國又有人搞禾瑠

咩都唔洗做呀佢

你就靜啦

咩牙

行埋一邊啦你

典牙

算數啦你地

有時真係忍唔住笑

棄推狗靜啦

Sor lor棄左miru

10張deal唔deal

法國呢個po真係幾好笑

agger

圖都冇張 推左兩頁

想要圖咋下話

deal
多多都deal

my wifi

btw我都有50票放想要可以搵me

棄妻？

why no all in for miru

現任

得mirumiru對美瑠係真愛

清都唔拎啲票嚟all in 你557 你夢莉 你saepy 你柚啦 咁多名打到手都攰

你都識講咁多個啦
點all in到姐

雪清今次我撐你

又啱

雪仔講特別有說服力

由本po最專一既男人講出黎緊係有說服力

專一_田呀嘛

笑甚麼

d洗廁所既女人就唔洗提啦
支持雪清牙

我咪就係洗廁所果個囉

學下me咁 振夫綱啦
打到佢洗廁所為止

振夫綱

岩呀
點all in呀

ことちゃん位清笑到我停唔到

me=本po最有男子氣概

有咩好笑？

呢句野係就係岩
不過用落你度就

幫老婆洗廁所先係真男人
但搞到我好廁

洗到連久代都唔要

點聯絡巴打

即係其實你係沖涼姐

即係雪清係廁所 洗廁所係幫自己沖涼

係洗完廁所先搞到咁

岩岩開唔識搞

好掛住

抬頭吧相信愛你便能飛

禾

咁我都知你係狗

右

今日場公演好正
唔記得睇

有d3

有禾あみまる さえぴぃ ココナ ゆーり なっつ

我就得りぃちゃん

長到

左起: 低薪廢青 無業廢青 無業廢青

駁唔到

垃圾團畢業只有兩條路: 低薪廢青同無業廢青

喂喂喂唔覺你自己好撚廁架咩

我廁我自豪

仲有靠人養既廢青
圖中最右咪靠緊牙妹影hamsup相養佢

廁到

牙妹橙

禾bbg

ナイスバディ

而家連hamsup相都冇得影

仲有係搵緊工既廢青
用public account follow

好似係有訪問先follow

新人報道
哥不行了
好正

法國ドラ3 dメール好過份
係個名後面又加心心

沉船渣ga
不過我bbg都話想同我食飯

我女友今朝問緊我同居既話隻貓擺廳定係同我一齊訓好

雪糕妹仲返去hea

冇野撈

你意思係迷路正定彩正？

廢青楓

又關你事

當初都係迷路彩入坑

會唔會又食回頭草

一個妖婦，一個超絕可愛老女人

好難揀

沒有迷路彩，nmb什麼也不是

加入吉本坂46

清你當其他一期死架？

唔計さやみるきー
仲有あいなな
パカ三姉妹
木下
ちゅぽぽ
りぃちゃん成堆係到
定係係你眼中佢地係路人甲乙丙丁？

如果淨係拎握手數據講既
ok我收皮

本人盲目單推迷路彩，你當我精神病咁上下就可以，請見諒！

YNN「ただ今、YNNの今後について会議中」 : NMB48まとめたで！ - by

移去大阪チャンネル既話又可以睇瘋狂斷線

海外既都係繼續VPN

用緊vpn睇 都係會斷

我cut左啦
前排收左我錢
即刻cut

佢有nmb公演睇我先長續
反正都係扣itunes

佢無近期果d
所以比唔落手

禾あみまるqq

禾柚仔

佢有返兩年前我想睇果d ok既
遲下應該會up哂上去 仲有ynn

右邊

小朋友不如著返件衫啦

mk妹

著番衫啦好嘛

雪清post三田
終於承認身份
比返個名份人

我因為左邊先po姐

請你繼續吹

雪清表未: why not both

好想養呢隻狗

Who ar

ゆうちゃん

禾美瑠超正

禾大田超正

而家垃圾團係咁??

差唔多啦 就黎執柒

算多啦

光頭佬都無人排

独裁者の部屋

陰公

真係可以摺了

垃圾團黎講
算多嫁啦
無人識

握手又無人

總選又唔投

唔怪得個個爭住畢業

牙彩有排都走唔到

山本彩下跌一位

等睇30 歲既山本彩以隊長身分送走畢業既彩plus

真呀 要不是迷路彩 nmb什麼都不是

Btw 清夠鐘食藥啦

收入有上升

雪仔個三田
有機會做聲優
雪仔會唔會玩果隻game呢

不了啦

牙囡呀...你唔好咁痴線啦

棄左仲貼

take 左野

聽日我ことちゃん就握手會デビュー

会いたい

俺も

私も
あみまる

同你一樣囉

想貼大田

XX不了呢D說話我一定唔會講

你唔講姐 心裹面咪又係

佢個心已經去左46 XX果度

言いたいことがあるだよ
やっぱりことちゃん可愛いよ

46

做乜勁

一諗到聽日ことちゃん見唔到大和哥哥個失望樣

大田
好想快d見到你

禾あみまる

あいたい

好掛住禾美瑠

成班痴線佬

mirumiru 仲收唔收票？

邊位

好撚忙

溝川

本日29日（日）パシフィコ横浜握手会会場にて18:00頃よりお知らせがございます！！！
お時間がある方は是非その目撃者となってください。よろしくお願い致します。

好嘢執柒

宣佈難波團全部人退出總選
好讓禾珠登基

禾珠

清你走啦我唔想搞大件事

難波咁多個加埋都唔夠禾珠多票啦

你又講得岩喎

開チームツアー未呀？

有BII就去

其實team n 幾好睇

如果唔計睇人

想睇m
好想睇班弱智

公演計
mc就m >n>BII
舞就N/BII

不過諗諗下nmb トーク力比其他人高好多

係 所以最尾都係睇人
我就淨係BIi

有得睇就3team睇哂
仲想佢開返老研公演

衰妹

唔好比我開口中

連ynn都冇埋!?

定係煙幕呢

應該轉去大阪channel

啱晒某會然

轉去大阪channel姐

我老婆同我未婚妻

邊個係老婆邊個係未婚妻

呢個女仔

未轉acc?

醉愛久代呀

尋日miru mail再睇多次好似真係有啲野

ももるん係奥さん
ことちゃん係彼女

咁大田呢

定係婚約者

最愛

未求婚。。

拍緊大阪チャンネル dドラマ？

呢段

あとね、さっき、
さや姉も久しぶりに会って、
さや姉が声かけてくれたよ(｡-_-｡)

さや姉の言葉１つ１つに、とってもチカラがもらえるし、優しくて、、、泣きそうになっちゃった、、、

はぁぁ、、、大好きな、大好きな、NMB48のメンバー、仲間って、、本当に大きな存在。

帰ってきて、すごくすごく実感する。

もっともっと、頑張らなくちゃ。
みんなに、感謝をお返ししたい。

今日有埋utube直播,肯定唔小野

可能係咁啱組完閣返黎姐
冇事既

仆街我仲有堆期券呀

咁睇有可能係卒業

但冇理由係關東講
仲要今日又係滿天星

睇miru段野都似

睇呢個我覺得係tour 啫

卒就唔會楽しみ嘅應該

miru mail 應該係講佢兼任嗰單啫

麗來慘d
講走果陣好似過左最終受付 見送都唔多人

麗來

四期

tour就正
想去睇

6期??

有排都唔洗執

無人估中 打和

ドラ3又比佢玩放置play

D3都收咗咁多仲要收6期...

大田bbg等我私有化算啦

應該會有好多人走

到時又力推5、6期
4期 d1-d3都無機玩

越諗越嬲

咁三田呢

咪煩啦 都無推

諗諗下頭先個live無4期

杉浦bbg等我私有化算啦

咁なぎさ病左都冇計
其他4期係123部
阻住佢地收工又唔係咁好

得佢1個跑出好灰

想點

黒髪でも 黒髪じゃなくでも
加埋呢張poster

咁都冇計
老實講4期開頭就係太乖 太中規中矩
衰d講句就係冇自己特色
到家陣先開始變得有色彩
已經係大器晚成
跑到なぎさ同ちひろ已經好好架啦

あみまるbbg等我私有化算啦

ok deal

不過咁4期劇場出席率幾高
無佢地應該成日開唔成

千尋其實都好接

有個劇場c撈下算係咁

劇場女神囉
會有一班固定既飯 但又唔會一下爆好多飯咁

除左最近有人開始賭馬仲貼中有d話題之外

小弟細膽
日本麻疹單嘢搞到我六月唔知仲去唔去握手會見囡囡好
有冇清比吓意見

打左針怕咩

驚咩

身為一個連登仔應該係刀槍不入

你係香港出世咪唔驚

我地叫你唔好去 你係咪真係唔去先

唔駛驚
我有朋友5月去左沖繩返黎
都未有事

唔係架
驚就唔好去喇

同我果陣你地同我講去唔去生誕祭句野一樣

我諗緊辦法盡量縮短行程
小弟有打針但身子弱呀

玩人海戰術谷銷量？

咁清你驚中傷風感冒好過驚麻疹

啱啱福岡返黎都冇事

傷風感冒真係驚啦

そして、NMB48 6期生オーディションの開催も発表させていただきました!!
（冒頭マイクくだりにてお見苦しい点あり申し訳ございません……。）
ドラフト3期が始動したばかりのタイミングですし、皆様から驚きの声いただいておりますが
結成からまもなく8年を迎えながらも、将来、未来、そしてまだまだ先を目指すための
オーディションです。多くのご参加をお待ちしております。

屌乜營運都知架？

我無叫你唔去架

又咁睇
撈埋一齊公平啲可以慢慢揀
同埋應該計過head count 預班老鬼會卒嫁啦

ドラフト3期が始動したばかりのタイミングですし
呢句講咩

點撈埋一齊揀
d3都開始緊バンクダンサーデビュー
到6期入黎已經係兩回事黎
班老鬼卒都仲有15個頂住既

係d3開始活動呢個時間

間公司咁西仲有冇人黎IN

オーディションにお金はかかりますか？
Ａ．オーディション応募費用、撮影料等はいっさい頂いておりませんが、オーディション会場までの交通費は各自ご負担ください。
また、合格後、レッスン料として月額1万円頂いております。

老細肯俾機會學野 仲諗收錢

出糧比akira先生

intern= 6期生

禾夢莉qq

有冇人睇緊終個生配信

冇左句野 真係謝主隆恩

講緊咩

就係冇睇

冇左姐係冇存在過

【YNN】終 60分SP

YNN因為
・太粗糙的預算控管與逐漸的赤字
・idea的枯竭
・勞動改革廢除深夜會議
・健康檢查的結果
・房租漲太兇
・對迷茫的未來感到不安
所以決定於本月結束YNN NMB48 Channel

↓
自下個月開始，
YNN將進入第2樂章，
會進行頻道改版後重新出發。
謝謝大家的支持

P.S. 這件事除了Naru以外，NMB全員都知道真相。

From Facebook

即係無公開講過咋

去芬蘭

洗大左梳9囉

睇極光

粗糙的預算

即係連¥10000都無埋

冇左果句好似係叫煙腸俾練功費

拜師學梗係唔可以兩梳蕉啦

一人一萬就基本啦

557
學生服

禾557

一萬羊係咩事？
6期要俾一萬上堂？

無理解錯既話係
合格之後比一萬yen做報酬

唔係喎
係上堂費1萬yen 自膠

akira先生都係值一皮野

在天願作比翼鳥 在地願為連理枝

あ。い。た。い。

今すぐ

世界で一番好きなの

仲要叫幾耐春

逐晚倒數 為見你準備
願你快點又與我一起

好想唱比老婆聽

淨係想唱比杉浦bbg聽
隔住個台灣既距離

良心企業
收老毛

唉 あみまる 会いたい
今日又要睇sr 睇人多謝佢同佢2s

係咪你轉張相做黑白

今日係free收d3 mail最後一日

我係咪入錯post

你現在聚腳在叫春台

Me首席叫春大師

不得了

不得了都應該唔關你事喇
你都…棄

雪清又回塘咩玩法

個ac比人hack左

心戰

又有興趣拿？

原來辣殺到copy and paste人地個FAQ
唔怪之得話收一萬yen

我個心好痛

炒左班it9佢啦

呢個好笑

廢青有新圖

高画質

高質

喪心病狂...

第一時間訂我ことちゃん了

早呀波控們

@會然渋谷凪咲

又想見你
我覺得遲早你個信箱會比我塞爆

朝早起身又係叫春既時間

準備訓
但都係要叫春

未試過咁中意一個人
中意到我覺得我自己就黎痴線

沉迷偶像 影響一生
千祈唔好學我

回頭是岸呀施主

大頭真係正好多

做乜搞我老婆

樓上仲有推咩

個名係就當有

無棄過uka

想影呢個pose

不過唔係同久代影？

唔同久代影唔通同你影咩

廁仔有大田又有三田
久代？無人識了

原來想同我影

彩姐今年會唔會去總選

no

一諗到聽日就係麗來妹卒公
就有小小唔捨得了
再諗起上年生誕祭

法國禾真係好中意4期

又去劇場打躉

又搞禾五房

原來跌到落五房

搞你乳房囉

你度定我度？

去睇檸檬掛

ついにきた

玩埋一份

尋日個場都見到好多檸檬頭

b站up返24時間テレビちゃん
睇親素山尾都笑唔到

有幾個節目有小小想整字幕

字幕真係不了
譯blog都搞唔掂

咁10分鐘內我仲ok既
4期果個仆街互爆其實幾好笑

想比多d人知4期既魅力

每朝睇個傻妹既メール變左返工既動力

69前
又黎一日一saepy

可能到時你就轉左推

唔會嫁

あみまる...

喊濕濕左

其實れいちぇる應該傷得好勁
啱啱睇都要人扶

唉
留係度唔出公演淨係握下手得唔得

比人黑到上天花板都似
之前又係出到con已經比人話佢係咪詐病

再加上れいちぇる好中意公演

日本仔真係難服侍

不嬲都係

今までありがとう

僕の打ち上げ花火
青春ガールズ公演
元研究生

細妹唔好喊

いもちぇる

妹又中個頭埋去

個妹其實一直都好想做アイドル既。。
應該諗住做生不如做熟 不如入黎吉本好過

好家姐

最後都係兩姊妹一齊

女仔喊真係好大攻擊力

我牙妹喊又攻擊到你？

太易動情
Btw你呀妹

いもちぇる咪我牙妹

已經轉左啦

無轉

只係呢排…留意另一個多左小小姐
Saepy一直都是禾最愛

明嘅
me2

不過睇完今日難得會出嘅公演好似又回塘

禾梓

夜媽媽 貼呢d

mk不了

好想改名做白間小兵

你本身都係白間隻兵

正式加入白間家

引晒成班hamsup jai上水
利申其中一個

做乜睇禾美瑠禾梓

你美瑠

走啦清 唔想搞大佢

咩喎
miru不嬲第一只

呢排都係唔好搵千尋住

點解呀

會比老婆發現

驚咩呀

驚比大田鬧？
驚咩喎

早呀
幾時先到69

好快就到
到果日你更加想死

果位清咁廁緊係想死啦
我就淨係搵bbg好得閒

希望嗰位清到時唔使見耶蘇

佢見硬穌哥

叫叫下春就黎又新po

交比禾
要係咁意宣傳下洗廁所套新劇

巧

會睇波既女仔

又加入做家奴

10/5有得訂啦

chisin

會唔會忍唔住強咀落去

我會

今次唔洗一個月就爆post

因為有好多hamsup jai

貼d hamsup 圖就引哂班hamsup jai上水

冇圖淨係叫春都叫左幾頁

要改名做hamsup仔叫春區

係家主

不守婦道
聽日鬧下佢

真‧NMB討論區48:「HOME〜いつか帰るよ僕だけのHOME〜」

比人撚你兩兩又收返皮

左邊好可愛🤤

元研

4期生

牙妹

呢班人cls